巴打絲打，要返屋企飲湯，要返屋企收衫！

巴打絲打，要返屋企飲湯，要返屋企收衫！